如果戴眼鏡 但想做消防可以點？

六百幾七百度

投胎

激光矯視

激光囉
連第一步都唔知點做,考條撚咩

咁都要問人 唔建議做消防

師兄所言甚是

火場跌左眼鏡會點

咁都問得出 唔會考到啦

投過胎囉

俾你做到消防
當有事發生咪成撚日開post問點救條友好？

做激光，半年後去考

做完耐左唔知有冇後遺症
除非好想做啦
否則都係搵過份工

認真答你
戴防火眼鏡，Amazon有得買
自己search 下

刷首抽

面試同阿sir 講，好鍾意比蛋糕塞屎眼。

講左但係fail左

因為你無搵人拍片

要拍先得ga？

on9 唔撚戴得架

On9 大把人係咁

近視有得搞
智障無得搞wor清

做消防call center 打字，人工都ok

等死